領導人追悼會搞唔過，有危機！

只怕當日大家太興奮玩過龍失控，因為目標都係香港，失控攪寸咗成反共派對比解放軍有藉口，失分就無謂..... 大家三思！！！

做乜撚嘢

唔洗三 我地已經八思完

唔 使 覆

由 佢 沉

Blocked